1000蚊題目：元朝首都係邊？

唔準問敏敏

北京

十八鄉鄉公所

南邊圍

b仔涼粉

想要解藥你嚟鄉公所找我吧

大都丫嚇，屌你老母戇鳩問題，再唔係google啦屌你老母，浪費網路資源

閣下是否匡智晨輝學校畢業?

答案係B, 李克勤

睇左元朗

Yoho mall